武力升級係我地唯一出路

班畜生
開槍打頭打眼
室內出催淚彈
亂棍打人
出動臥底拉人

佢地嘅每一個行動唔係以拘捕為大前題
佢地係想傷害人
想殺人

既然係咁
我地再維持喺不合作和平理性亦都冇意義

只有武器升級先有可能打低佢地
冇錯
係打倒政府
咁多日嚟大家有眼見
政府嘅態度就係死撐
打死唔跪
一個訴求都唔會應承
只有重新組建一個完全民選政府先可能破解當前局面

要重新組建就只有武裝起義一個方法

唔好同我講民意，會支持嘅已經行晒出嚟
唔支持嘅就無論如何都唔會撐

推

入機場

一定入

一齊叫人唔好再鳩坐

好

講咗幾多次機場係孤島，機場特警即係速龍，而且九成和理非入去，你想要犧牲幾多人？

冇叫過人喺機場搞，清醒吓唔該

上面覆緊入機場叫人唔好鳩坐。唔係要嘈交但呢刻我哋更要訊息清晰以及唔好感情用事

好，我以為條友叫我宣傳以後集會唔好鳩坐
誤會咗唔好意思

補充，要搞唔好搞機場

係時候學識反擊打狗啦！非常重要，借位一用

致所有比狗打而想反抗嘅前線

不分化、不割席、不放弃

文宣储气，勇武回气

十一慶渠老母！

永不放棄：撐到十一就系勝利

以眼還眼 黑警死全家！
心態改變命運
人數決定一切

你 班 仆 街 幾 時 先 肯 無 限 期 四 罷？？